{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049106",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "사계진미숯불닭갈비 명촌점"
    },
    "text": "蔚山広域市北区ミョンチョンロ65 1階に位置した\"レベルが他の無限リピート\"は四季珍味という名で有名な店です。当店では100%新鮮な国産ウォンユクを使用して味とクオリティを保障します。店のメニューの中では、3種炭火タッカルビ、チキン、鶏スープ、ダッポクムタン、セルフバー、飲み物まですべて1当たり17,500ウォンに楽しむことができます。ともに、生ビールと焼酎まで無制限にできるオプションは1当たり7,000ウォンに提供されます。うちの店は、多様な媒体で広く知られており、社長らに向けた加盟店も待っています。店の運営時間は毎日15:00から03:00までで、多様な味を楽しむことができます。タッカルビ(大人)は17,500ウォン、タッカルビ(少)は10,900ウォン、タッカルビ(幼児)は7,900ウォン、ビビンパマックッス(甘辛そば)は5,000ウォン、水マックッス(甘辛そば)は5,000ウォンです。主流は、焼酒と生ビールで無制限で楽しむことができ、1当たり7,000ウォンです。sagyejinmi.com/です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は蔚山広域市北区ミョンチョンロ65 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "このお店の名前は'レベルが他の無限リピート'です。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このお店では100%新鮮な国産ウォンユクを使用し、味とクオリティを保障しています。"
        },
        {
            "question": "このお店で楽しむことができるメニューは何ですか？",
            "answer": "このお店では3種炭火タッカルビ、チキン、鶏スープ、ダッポクムタン、セルフバー、飲み物まで、すべて1当たり17,500ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "焼酎や生ビールを無制限に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、焼酎や生ビールを無制限に楽しむことができます。オプションとして1当たり7,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日15:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "タッカルビ(大人)の値段はいくらですか？",
            "answer": "タッカルビ(大人)は17,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッカルビ(少)の値段はいくらですか？",
            "answer": "タッカルビ(少)は10,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッカルビ(幼児)の値段はいくらですか？",
            "answer": "タッカルビ(幼児)は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビンパマックッス(甘辛そば)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビンパマックッス(甘辛そば)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水マックッス(甘辛そば)の値段はいくらですか？",
            "answer": "水マックッス(甘辛そば)は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 430
    }
}